# Kodi Media Center language file
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.xbmc.org/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-main/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"


msgctxt "#33005"
msgid "Edit title"
msgstr "編輯標題"

msgctxt "#33006"
msgid "Edit path"
msgstr "編輯路徑"

msgctxt "#33007"
msgid "Edit icon"
msgstr "編輯圖示"

msgctxt "#33008"
msgid "Edit fanart"
msgstr "編輯同人圖 (fanart)"

msgctxt "#33000"
msgid "All Launcher"
msgstr "全部啟動工具"

msgctxt "#33001"
msgid "Programs"
msgstr "程式"

msgctxt "#33002"
msgid "Music"
msgstr "音樂"

msgctxt "#33003"
msgid "Videos"
msgstr "視訊"

msgctxt "#33004"
msgid "Pictures"
msgstr "圖片"

msgctxt "#33009"
msgid "Select launcher category"
msgstr "選擇啟動工具類別"

msgctxt "#33010"
msgid "Enter website address"
msgstr "輸入網站位址"

msgctxt "#33011"
msgid "Select executable file"
msgstr "選擇可執行檔"

msgctxt "#33012"
msgid "Enter title"
msgstr "輸入標題"

msgctxt "#33013"
msgid "Select Icon"
msgstr "選擇圖示"

msgctxt "#33014"
msgid "Select Fanart Image"
msgstr "選擇自製圖片"

msgctxt "#33015"
msgid "Setting : Keyboard/Mouse on load"
msgstr "設定：載入鍵盤/滑鼠"

msgctxt "#33016"
msgid "Setting : Launch with Administrator setting"
msgstr "設定：以管理員設定啟動"

msgctxt "#33017"
msgid "Setting : Start at boot setting"
msgstr "設定：於開機設定開始"

msgctxt "#33020"
msgid "Save program launcher"
msgstr "儲存程式啟動工具"

msgctxt "#33018"
msgid "Launch with Administrator privileges"
msgstr "以管理員權限啟動"

msgctxt "#33019"
msgid "Launch without Administrator privileges"
msgstr "不以管理員權限啟動"

msgctxt "#33021"
msgid "Would you like to save this launcher?"
msgstr "是否要儲存此啟動工具？"

msgctxt "#33022"
msgid " Add Program"
msgstr " 新增程式"

msgctxt "#33023"
msgid "Select launcher type"
msgstr "選擇啟動工具類型"

msgctxt "#33024"
msgid "Windows Application"
msgstr "Windows 應用程式"

msgctxt "#33025"
msgid "Windows Store Application"
msgstr "Windows 市集應用程式"

msgctxt "#33026"
msgid "Website"
msgstr "網站"

msgctxt "#33027"
msgid "Add to Home Page Menu Addons"
msgstr "新增至首頁功能表附加元件"

msgctxt "#33028"
msgid "Remove from Home Page Menu Addons"
msgstr "從首頁功能表附加元件移除"

msgctxt "#33029"
msgid "Add to Home Page Video Sub-menu"
msgstr "新增至首頁視訊子功能表"

msgctxt "#33030"
msgid "Remove from Home Page Video Sub-menu"
msgstr "從首頁視訊子功能表移除"

msgctxt "#33031"
msgid "Add to Home Page Music Sub-menu"
msgstr "新增至首頁音樂子功能表"

msgctxt "#33032"
msgid "Remove from Home Page Music Sub-menu"
msgstr "從首頁音樂子功能表移除"

msgctxt "#33033"
msgid "Add to Home Page Pictures Sub-menu"
msgstr "新增至首頁圖片子功能表"

msgctxt "#33034"
msgid "Remove from Home Page Pictures Sub-menu"
msgstr "從首頁圖片子功能表移除"

msgctxt "#33035"
msgid "Add to Home Page Programs Sub-menu"
msgstr "新增至首頁程式子功能表"

msgctxt "#33036"
msgid "Remove from Home Page Programs Sub-menu"
msgstr "從首頁程式子功能表移除"

msgctxt "#33037"
msgid "Enable mouse/kb on load"
msgstr "啟用滑鼠/鍵盤載入"

msgctxt "#33038"
msgid "Disable mouse/kb on load"
msgstr "停用滑鼠/鍵盤載入"

msgctxt "#33039"
msgid "Start at boot"
msgstr "開機時開始"

msgctxt "#33040"
msgid "Do not start at boot"
msgstr "不要在開機時開始"

msgctxt "#33041"
msgid "Select Home Page Menu Addons"
msgstr "選擇首頁功能表附加元件"

msgctxt "#33042"
msgid "Select Home Page Programs Sub-menu Addons"
msgstr "選擇首頁程式子功能表附加元件"

msgctxt "#33043"
msgid "Select Home Page Video Sub-menu Addons"
msgstr "選擇首頁視訊子功能表附加元件"

msgctxt "#33044"
msgid "Select Home Page Music Sub-menu Addons"
msgstr "選擇首頁音樂子功能表附加元件"

msgctxt "#33045"
msgid "Select Home Page Pictures Sub-menu Addons"
msgstr "選擇首頁圖片子功能表附加元件"

msgctxt "#33046"
msgid "Edit title, icon, fanart"
msgstr "編輯標題、圖示、自製圖片"

msgctxt "#33047"
msgid "Edit title, path, icon, fanart"
msgstr "編輯標題、路徑、圖示、自製圖片"

msgctxt "#33048"
msgid "Edit Menu"
msgstr "編輯功能表"

msgctxt "#33049"
msgid "Remove from programs"
msgstr "從程式移除"

msgctxt "#33050"
msgid "Select Option"
msgstr "選擇選項"

msgctxt "#33051"
msgid "Install New Application"
msgstr "安裝新的應用程式"

msgctxt "#33052"
msgid "Add Existing Application"
msgstr "新增現有應用程式"

msgctxt "#33053"
msgid "Invalid Operation"
msgstr "操作無效"

msgctxt "#33054"
msgid "Program with this path already added"
msgstr "已新增使用此路徑的程式"

msgctxt "#33055"
msgid "Edit Category"
msgstr "編輯類別"

msgctxt "#33056"
msgid "Select Category"
msgstr "選擇類別"

